呢度有冇廿中嘅巴絲？

想r水吹

無呀食屎啦你

企開啲啦

有

又係你個基巴

hi

咁你都認到

Hello

我已經起清所有人底

20廢清 表示有咩吹

Hiii

想淋我金油

溫晒書未

貓屎

又係你

男人用嚟奴役

你個酒鬼

想飲酒

我都想 想學飲威

讀書廢撚
等乞食

咩科呀

我屋企有儲威士忌

冷門IT狗

痴線佬..

有料 share ok?

但我媽唔俾飲要儲

你嚟

有冇去溝下女

幫你換啲烏龍茶落去

廢清邊會溝女...
毒撚A0 單身左20年
睇怕一世都係咁架啦

屌食屎啦 我幫你油

應該幾型

識絲打

不知廉恥

可惜絲打唔想識我

咁你飲開咩

Gin 酒

我怕羞仔

有冇溝野

Gin + Lemonade + 兩粒士多啤梨🍓

你想講咩話題，我咩都可以答到啲

睇得出

我明

想食cigar

我認輸
喺荷蘭住過都冇食過大麻

冇人想比你淋

夏天飲gin tonic爽

點解唔試下

咁好玩都唔試吓 咩心態

應承過朋友唔食，而事實上都真係好撚臭，喺Ams成條街都係大麻味

相反食過下水煙唔錯，就係缺乏肺活量

癡線幻想緊你好認真咁用畫筆油條女

水煙點玩法 有人叫過我試但冇去

咪成日幻想我啦 我知我吸引

唔好咁癲啦 我直㗎

你菊花任插 收皮

起我底

唔記得，都係舊年去旅行食過一次
感覺ok，可以一試，睇下你噴到幾多嘢
香港都唔少人食水煙

好肚餓

上車囉

水煙係燒啲咩 係咪有唔同味

石門山旮旯地方

我都唔係好記得，食過一次咁多
係架我好似係試過幾個果味

一般啦 巴打住邊頭

不過都係想試茄多啲

咪起底啦

買支lor

毒撚淆

唔敢入去買？

係 同埋一支好似都食好耐
自己一個人on99咁

幾年前食過 記得有好多味 對於無受過尼古丁嘅人黎講好易入口

利申:本身唔食煙嘅

唔撚怕
你著tee 踢拖入去話買支cigar
記得講說話帶番一點鄉音

牛b死了

我冇

係咪送宵夜過嚟

你想食咩

譚仔
意粉
羊架

我食少少再送ok

你老鼠黎架？

夜晚了。

覺得人生最高峰時間撞正呢個疫情

聽日又要番工

好高峰咩絲打？

返工程？咩eng

係啊 單身絲

硬係覺得就黎人老珠黃

半年姐 廿中仲好young

土木工程

唔錯呀 你屌人定人屌你多

比人屌多
唉人生咁就無左三分一

至少收入唔差啦 搵到老婆未

經常俾同事恐嚇過左25 身體機能開始下降

最緊要識keep
有冇積極識人

有 前排係咁玩apps
終於搵到岩既 約出黎食過一次飯都覺得幾好
點知第二次 對方就勁急 想約我上屋企屌
都係覺得自己太保守 接受唔到呢啲人

第一次見你唔派膠

唔再係1822既感覺真係好明顯，生理上

早排覺得自己好似易肥左

咁猴琴好多都係上去搵食
毒丁玩唔到app del晒

其實不嬲認真你以為膠，就好似我癖好咁

以前中意好甜既野，飲野要全糖、要飲陽光檸檬茶，最近一飲覺得甜到接受唔到，我就知光陰似箭
減肥就襯25前好減，聽人講之後新陳代謝慢左好難減

等我起你底先

玩玩下都係會覺得玩黎曬時間就del

有冇巴打試過屌糭。。。。。。

。。。。。。。屌你笑到我停唔到

最近減左飯即刻暴瘦
不過我本身都有戒落糖、甜野汽水零食雞皮

老了

24係咪廿中

Exactly心諗都係自自然然識人啦

想食糭。

其實我都係 唔夠一年就25

仲後生

但跟住疫情關係....根本好難一大班人出黎識唔到人啊

一大班人係同fd? 唔係本身都識咩

發覺愈黎愈易肥，同埋跑幾步都氣喘

已經好耐冇跑過，唔知會點呢同以前比

我用完比你食？

btw想食冬甩

以前18 19果陣打幾個中波都冇問題
而家冇練開跑，打一個中都哮喘咁
追下巴士上到車都好似跑完全馬咁
一樣都係咁食嘢，以前冇肚腩而家就愈黎愈大個

諗住可以Fd帶fd

頂你戒下口啦

我啲fd嘅fd都係同性多
有冇參加興趣班

我屙俾你食

好難戒
已經食少左澱粉質，但零食戒唔到
自己又覺得未到要減既地步，就放縱自己

咪買零食啦 省錢買下貴野食好過

我覺得零食係冇問題，問題係吸收多於消耗

想食冬甩呀屌

冇吸收就直頭唔洗消
本身又冇營養

其實點都要運動下，一定有好處
但係我懶

Yum yum

我淨係想食出面有糖包住嗰隻

想gym但今年疫情搞到做下停下咁 吹脹

個人覺得間中跑下已經好好

食匙砂糖頂住先

舊包點搞

帶氧好辛苦

焗緊

但好有用，減到肥之餘仲練到氣

不了不了 想增磅

本身少脂肪？增磅都要減脂先靚

十幾% 增到先學人講減 瘦底人

冇肚腩？

有參加運動類 仲已經係男仔多
但疫情關係 我都怕左冇去
幾十人一室 要除口罩 我怕死

搣到啲肉

男仔多冇識到人咩

少少又冇乜所謂嘅
冇食開肥膩野？

c打好想識仔？

識完 但對方唔鍾意我 好hurt
但其他人都知道

唔想虛度青春姐

對我黎講過左讀書時代已經冇乜青春可言
當然有囡就最好，但最worst情況成世一丁友都冇乜所謂
但其實你係女既唔使擔心咁多，普通條件都一定有人要

女仔主動嘅話應該好易有拖拍

咩肥膩野 有冇例子

係。。女仔係香港真係唔使驚單身，除非你眼角高同under average得好緊要

薯片呀炸嘢呀糖呀

我無專登戒甜，係個身體已經接受唔到以前咁甜
本身都唔中意食白飯，又唔係特別肥無諗過減肥，但我減左糖之後個磅數跌得好快，嚇死

健康人生

冇食喎 唔鍾意食

廿中...過多兩個月就唔係廿中

大個仔要生生性性

咁好 我戒汽水 戒白飯(晚餐轉食烏冬) 食多咗菜 全日飲多咗水 屋企得閒做下掌上壓 提腿卷腹之類 一兩個月了
都好似無乜變化 可能個底太肥 我預咗起碼要減三年 亦知道條路唔易行

轉烏冬有咩好處
掌上壓我諗起做兩下驚太大隻

熱量低啲 份量易控制啲 加上自己唔鐘意食飯
掌上壓 十下為一組 一日做5-10組 分開 個身太重 慢慢嚟

動作啱唔啱㗎

借個位放一放負 唉屌一直撞綠茶婊 好灰機

乜9野綠茶婊

類似極有機心嘅女

有咩唔好

絲打留名

唔好留名喇 直接加入啦

多唔多廢青

Me

我想認真拍拖準備結婚

有機心睇下係用喺想食你副身家定食你個人啫
不過我諗你遇到嘅都係為錢？

1字頭留名

唔係為錢先慘 樣清純 但係內裏鍾意引到好多仔圍住自己個隻

點join membership?有冇form要填

7字頭有你份

呢度規矩要自貼先

你覺得我份人點

惡到咁樣話弟弟

你自己都未貼

on9

被收兵？咁又慘啲
不過通常呢啲無樣睇

gay

類似啦 不停被人若即若離 但又無呃錢嘅

我醉愛女女

我樓主 我話事

我最細 我話事

呢啲唔使lady first， be gentlemen

你好鍾意人？可能只係當你兵仔

青頭文就有我份

算係 不過放棄左啦 只不過係睇唔出個女仔咁狗姐

你碌野就細

呃感情最hurt

其實佢唔鍾意可以直接拒絕 無必要又要同你曖昧又要若即若離

仲係童子手，打牌搵埋你

仲有機會發育

咪係囉，曖曖昧昧咁，我都試過，最衰就係呢啲人

唔打牌 我乖仔

宜家廿中都唔知去邊識人去玩樂場所識嘅又唔方好人

忍痛斷絕關係吧

我都唔知喎

係乖嘅就快啲自貼

斷咗架啦，有時諗番起都有啲sad

乖你老母

咪咁猴琴啦

準備訓

係咪要隻抽？

咁早訓

你夠唔夠我打㗎

我大隻仔

呀！！！！！！！！快啲呀！！！！！！！！！！

死基佬 仲捉你唔到

尋日我先至飲完

屌 好想要呢個做女朋友

笑撚到我仆街

唔俾夜晚落吧了

好想夜晚飲 醉醉地搞嘢

淫絲我哋呢到乖仔場

你唔乖

今年16咋

純過蒸餾水🥺

我要你啲水

咩水？口水要唔要Tututu

我要精又話要m底女朋友

過嚟幫我揸牛奶咁揸

😷😷我要

有bno真係有閪屌？

記得你好似有男友㗎 唔該你檢點啲

對住你 冇所謂

咩意思⋯⋯

想搞你😸

玩毒撚可恥

你好多女

諷刺完未
你幫我搵下女仔識先好

想俾你屌

非基

番工狗眼訓

返緊咩

想攬女女

Office

係OL姐姐？

攬會唔會有bb

男男唔會有

我講緊男女

男女都唔關你事

我唔是基

絲pm我

一起底就現形

個frd借咗我ac改名